認真，其實可唔可以唔好再標題黨

呢個世界好多廢柴好似我咁
返工唔敢睇連登
碌入黎條條都運動就黎玩完
第一二次就知係玩嘢
四個月都仲係咁啲人就當係架啦
何苦呢？

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？